Fiesta ST車主請入

細佬岩岩入手
上手應該上左MP215但係未做recall
想去recall返但佢話會洗返做原廠設定
想問下係咪可以買個mTune215自己洗返
咁樣會唔會影響recall新加d sensor?